因為美國有法例打擊共產黨，所以我喺連登係可以無證無據捉五毛

諷刺我呀、潑我冷水呀、發表支持中共言論呀一概係五毛
順我者昌
逆我者毛
共同建設有真正民主自由的香港國

唔通屌柒中國既係五毛?

精神有問題?